成龍你輸撚左啦

仲有一隻二隻小丑，見撚到未，你班港奸唔該去大灣區住咪撚再返黎

成龍個班就話上哂岸，有啲未撚上到岸既真係恭喜哂你啦

楊明條監躉

死雞容

唔撚洗旨意響香港立足到

佢痴邊個就死邊個

佢最好繼續痴住強國 遠離香港

麻煩佢唔好返黎香港

唔好放過曹永 同 楊明 兩隻深藍

叫佢地返大灣區

區選日先拎出嚟播
陰公囉

點搵番個40幾個7頭